Android Heif to jpg

Android 有咩方法好似IOS咁 將

HEIC 照片從 iPhone 傳送到不支援的電腦或手機時會自動轉換成 jpg 檔

因為公司電腦唔裝得exe,又想用Heif save相，之前都開iphone識自動轉的。

有冇巴打知道有咩方法解決

掉轉喺 windows 裝 extension, 應該唔使 admin privilege

原來Android Pie又抄iOS 11 支援heif

Apple夠疆遲啲唔好支援AV1, AVIF

收皮啦 heif 又唔係apple研發 支持heif都可以分先後話係抄？

同iPhone未現世之前，大把device支持jpeg，係咪代表 iphone抄？

而家啲ifan 連支援檔案格式都可以打餐飛機

講下笑姐 係人都知Apple係抄Motorola出電話， Android再抄iPhone出智能手機

Windows真係on撚9
作為一個desktop系統個發展仲慢過手機

唔好用，叫埋你身邊 D 都唔好用